<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="aa7718af0dd79f7b571632e2603174cc2ba1bd84">• Ліхтарик 🔦 – блимаюче світло, вимикається автоматично коли ви ховаєте телефон у кишеню.
\n• Дзвінок 🔔 – автоматично подзвонить при гальмуванні, від струшування чи натисканням на спідометр.
\n• Звук під час руху 📣 – розлякайте пішоходів на велодоріжці за допомогою шумілки, яка реагує на швидкість.
\n• Максимальна приватність 🕵️ – записані треки зберігаються тільки на вашому пристрої, також локація вашого дому, роботи та інших місць можуть бути приховані.</string>
    <string name="a27dfaea88028b9919730fd8a49b4684d7989a3d">"
\n🛡️ Безпека"</string>
    <string name="d26d799ee696b7bdf1179057dd4180d7b31e7cef">"
\n⚡ Ефективність"</string>
    <string name="14d27af164c7c2da74dbf7e3378ef3e0e3a8087d">"
\n✅ Не тільки для спорту"</string>
    <string name="495f84509eb9b2b944bf6cda399ce37fda979e82">• Безкоштовно 🌌 – купа функцій, без обмежень.
\n• Енергоощадність 🔋 – насолоджуйтеся тривалою активністю без хвилювання про розряд акумулятора.
\n• Працює без мережі 📴 – Інтернет потрібен для деяких речей на кшталт онлайн мап, але це зовсім не обов\'язково.
\n• Профілі 👥 – легко перемикайтеся між профілями, наприклад з велосипеда на біг без зупинки запису.
\n• Легке продовження ↩️ – відновіть будь-яку минулу поїздку, не важливо коли вона була зупинена.</string>
    <string name="ecc0e663eaad2e60f5e649fade792d4094d53777">• Штучний інтелект 🤖 – для обробки інформації використовується машинне навчання та хитра математика.
\n• Купа цифр 🧬 – більше 65 параметрів обраховуються із великою точністю, також доступні дані у вигляді CSV файлу.
\n• Повага до фізики 📐 – лоігчно, що максимальна швидкість не може бути нижчою за середню, і не може бути надто різких \"піків\".
\n• Математична точність 📈 – проблеми округлення та інші специфічні для комп\'ютерних розрахунків ситуації обробляються дуже обережно для досягнення максимальної точності.</string>
    <string name="c17634443f0d697864ae2c9b9d08bd433bc44f96">Записуйте свої катання, пробіжки та походи одним дотиком. Цей додаток дуже простий, але могутній! Ви готові\? Дослідіть усе багатство можливостей та налаштувань!</string>
    <string name="018d5e8a7d748a4222b5f402522b7abbb0693826">• Безпровідні сенсори 📟 – підтримує багато стандартних Bluetooth LE та ANT+ сенсорів.
\n• Барометрична висота 🏔️ – барометричний сенсор використовується для надзвичайно точного визначення висоти.
\n• Лічильник потужності 🔥 – найбільш точний лічильник потужності та енергії у своєму роді.
\n• Автоматичне призупинення ⏯️ – може пропускати всі зупинки, як це робить класичний велосипедний комп\'ютер.
\n• Панель приборів 💺 – показує точну відстань, тривалість, висоту, підйом, спуск, потужність, потужність підйому, енергію, ефективність, пульс, кількість кроків, каденс, передачу, кінетичну енергію, вертикальну швидкість, прискорення, темп, тиск, температуру, одометр… разом це більше 75 параметрів!</string>
    <string name="6b8dabc46a203b509630387ed6c1602a10d274fe">Сучасні велосипедисти часто використовують більше одного виду транспорту протягом дня. Цей додаток може бути використаний також для інших щоденних активностей, наприклад для бігу чи піших прогулянок, автомобільних поїздок чи навіть польотів.</string>
    <string name="3e3885935cc391c0dd4e25d9bc3b90cfaa1adaee">"
\n👨‍🔬 Науковий підхід"</string>
    <string name="18c734ed044a7125f105b950f838729e680f5f55">🎯 Точність</string>
    <string name="title">Міський Велосипедист</string>
    <string name="shortDescription">Перетвори свій телефон у потужний велокомп\'ютер!</string>
</resources>