<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="c17634443f0d697864ae2c9b9d08bd433bc44f96">Καταγράψτε τις βόλτες, τις διαδρομές ή τις πεζοπορίες σας με ένα μόνο κλικ. Είναι εξαιρετικά εύκολο, αλλά ισχυρό! Είστε έτοιμοι για περισσότερα; Εξερευνήστε την πληθώρα χαρακτηριστικών και ρυθμίσεων!</string>
    <string name="18c734ed044a7125f105b950f838729e680f5f55">🎯 Ακρίβεια</string>
    <string name="018d5e8a7d748a4222b5f402522b7abbb0693826">596/5000
\n• Ασύρματοι αισθητήρες 📟 - υποστηρίζουν πολλούς τυπικούς αισθητήρες Bluetooth LE και ANT +.
\n• Βαρομετρικό υψόμετρο 🏔️ - Ο αισθητήρας βαρόμετρου χρησιμοποιείται για την ακρίβεια του υψομέτρου.
\n• Μετρητής ισχύος🔥 - ο ακριβέστερος μετρητής ισχύος και ενέργειας στη βιομηχανία.
\n• Αυτόματη παύση ⏯️ - μπορεί να απορρίψει όλες τις παύσεις, όπως ο κλασικός ενσύρματος υπολογιστής ποδηλάτου.
\n• Πιλοτήριο 💺 - δείχνει την ακριβή απόσταση, διάρκεια, υψόμετρο, ανάβαση, κατάβαση, ισχύ, δύναμη ανάβασης, ενέργεια, αποτελεσματικότητα, καρδιακό ρυθμό, τον αριθμό βημάτων, τον ρυθμό, την σχέση ταχύτητας, την κινητική ενέργεια, την κατακόρυφη ταχύτητα, την επιτάχυνση, τον ρυθμό, την πίεση, τη θερμοκρασία, οδόμετρο ... περισσότερες από 75 στατιστικές συνολικά!</string>
    <string name="d26d799ee696b7bdf1179057dd4180d7b31e7cef">"
\n⚡ Αποδοτικότητα"</string>
    <string name="495f84509eb9b2b944bf6cda399ce37fda979e82">419/5000
\n• Δωρεάν 🌌 - πλήρες σύνολο λειτουργιών, χωρίς περιορισμούς.
\n• Εξοικονόμηση μπαταρίας 🔋 - Απολαύστε καθημερινές δραστηριότητες γνωρίζοντας ότι η μπαταρία θα διαρκέσει.
\n• Φιλικό εκτός σύνδεσης 📴 - Το Διαδίκτυο χρειάζεται για λειτουργίες όπως online χάρτες, αλλά δεν απαιτείται.
\n• Προφίλ 👥 - μεταβείτε γρήγορα το προφίλ, π.χ. από το \"Ποδήλατο\" σε \"Τρέξιμο\" χωρίς να σταματήσει η εγγραφή.
\n• Εύκολη επαναφορά↩️ - Συνέχιση οποιουδήποτε παρελθόντος γύρου, δεν έχει σημασία αν σταματήσατε για μια ώρα ή μια μέρα.</string>
    <string name="a27dfaea88028b9919730fd8a49b4684d7989a3d">"
\n🛡️ Ασφάλεια"</string>
    <string name="aa7718af0dd79f7b571632e2603174cc2ba1bd84">• Φως ποδηλάτου 🔦 - αναβοσβήνει φως ποδηλάτου, απενεργοποιείται αυτόματα όταν τοποθετείται σε μια τσέπη.
\n• Κουδούνι ποδηλάτου 🔔 - αυτόματο κουδούνισμα κατά την πέδηση ή χειροκίνητα αγγίζοντας ή κουνώντας τη συσκευή.
\n• Κινούμενοι ήχοι 📣 - ιδανικοί για σιωπηλά ποδήλατα που ξαφνιάζουν τους πεζούς.
\n• Μέγιστη προστασία απορρήτου 🕵️ - τα εγγραμμένα κομμάτια αποθηκεύονται μόνο στη συσκευή, ενώ η θέση του σπιτιού, του χώρου εργασίας και άλλων ιδιωτικών χώρων μπορεί να κρυφτεί εύκολα.</string>
    <string name="3e3885935cc391c0dd4e25d9bc3b90cfaa1adaee">"
\n👨‍🔬 Υποκείμενη επιστήμη"</string>
    <string name="ecc0e663eaad2e60f5e649fade792d4094d53777">• Αλγόριθμοι τεχνικής νοημοσύνης 🤖 - Μηχανή εκμάθησης και ισχυρές στατιστικές χρησιμοποιούνται για την επεξεργασία δεδομένων.
\n• Αριθμοί στατιστικών αριθμητικών πράξεών. 🧬 - περισσότερες από 65 στατιστικές υπολογίζονται για κάθε γύρο σε δευτερεύουσα ανάλυση, ακατέργαστα δεδομένα διαθέσιμα σε μορφή CSV.
\n• Φυσική συνέπεια 📐 - η μέγιστη ταχύτητα δεν μπορεί να είναι μικρότερη από τη μέση ταχύτητα και οι μετρήσεις δεν μπορούν να αυξάνονται χωρίς αιτία.
\n• Μαθηματική συνέπεια 📈 - τα προβλήματα στρογγυλοποίησης δεκαδικών ψηφίων, πεπερασμένης ακρίβειας ή στρογγυλοποίησης σφαλμάτων χειρίζονται πολύ προσεκτικά για την ακρίβεια.</string>
    <string name="14d27af164c7c2da74dbf7e3378ef3e0e3a8087d">"
\n✅ Όχι μόνο για αθλήματα"</string>
    <string name="6b8dabc46a203b509630387ed6c1602a10d274fe">Οι σύγχρονοι ποδηλάτες χρησιμοποιούν συχνά περισσότερα από ένα μέσα μεταφοράς σε όλη τη διάρκεια της ημέρας. Η εφαρμογή μπορεί να χρησιμοποιηθεί για την παρακολούθηση πολλών καθημερινών δραστηριοτήτων σας, όπως το περπάτημα και το τρέξιμο, την οδήγηση αυτοκινήτου και ακόμη και την πτήση.</string>
    <string name="title">Urban Biker</string>
    <string name="shortDescription">Μετατρέψτε το τηλέφωνό σας σε έναν ισχυρό υπολογιστή ποδηλασίας!</string>
</resources>