<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title">Urban Biker</string>
    <string name="aa7718af0dd79f7b571632e2603174cc2ba1bd84">• Велосипедный фонарь 🔦 – мигающий велосипедный фонарик, автоматически выключающийся, когда его кладут в карман.
\n• Велосипедный звонок 🔔 – автоматический звонок при торможении или вручную при нажатии на экран или встряхивании устройства.
\n• Звуки при движении 📣 – отлично подходит для бесшумных велосипедов, которые пугают пешеходов.
\n• Максимальная конфиденциальность 🕵️ – записанные треки хранятся только на устройстве; расположение ваших дома, места работы и других личных мест могут быть легко скрыты.</string>
    <string name="a27dfaea88028b9919730fd8a49b4684d7989a3d">"
\n🛡️ Безопасно"</string>
    <string name="d26d799ee696b7bdf1179057dd4180d7b31e7cef">"
\n⚡ Эффективно"</string>
    <string name="14d27af164c7c2da74dbf7e3378ef3e0e3a8087d">"
\n✅ Не только для спорта"</string>
    <string name="495f84509eb9b2b944bf6cda399ce37fda979e82">• Бесплатно 🌌 – полный набор функций, никаких ограничений.
\n• Экономия заряда батареи 🔋 – используйте целыми днями, зная, что батареи хватит надолго.
\n• Автономно 📴 – интернет нужен для таких функций, как онлайн-карты, но не обязателен.
\n• Профили 👥 – быстрое переключения профиля, например, с велосипеда на бег, не прерывая запись.
\n• Простое продолжение ↩️ – возобновите любое прошлое движение, не имеет значения, остановились ли вы на час или на день.</string>
    <string name="ecc0e663eaad2e60f5e649fade792d4094d53777">• Алгоритмы ИИ 🤖 – для обработки данных используются машинное обучение и надёжная статистика.
\n• Точные цифры 🧬 – более 65 статистических показателей, рассчитанных для каждой поездки с точностью до секунды, необработанные данные доступны в формате CSV.
\n• Физическая согласованность 📐 – максимальная скорость не может быть меньше средней, а показатели не должны расти без причины.
\n• Математическая согласованность 📈 – проблемы десятичного округления, конечной точности или ошибок округления обрабатываются очень тщательно для обеспечения высочайшей точности.</string>
    <string name="c17634443f0d697864ae2c9b9d08bd433bc44f96">Записывайте свои поездки, пробежки или походы одним нажатием кнопки. Это очень легко, но функционально! Хотите ещё больше\? Исследуйте множество функций и настроек!</string>
    <string name="018d5e8a7d748a4222b5f402522b7abbb0693826">• Беспроводные датчики 📟 – поддерживаются многие стандартные датчики Bluetooth LE и ANT+.
\n• Барометрическая высота 🏔️ – используется датчик барометр для максимальной точного подсчёта высоты.
\n• Подсчёт мощности 🔥 – самые точные измерения мощности и энергии.
\n• Автопауза ⏯️ – может отменить все паузы, как в классическом проводном велокомпьютере.
\n• Кокпит 💺 – показывает точное расстояние, длительность, высоту, подъём, спуск, мощность, силу подъёма, энергию, эффективность, частоту сердцебиения, количество шагов, частоту вращения педалей, передаточное отношение, кинетическую энергию, вертикальную скорость, ускорение, темп, давление, температуру, одометр… всего более 75 статистических показателей!</string>
    <string name="6b8dabc46a203b509630387ed6c1602a10d274fe">Современные байкеры часто используют более одного вида транспорта в течение дня. Приложение может быть использовано для отслеживания многих ваших повседневных занятий, таких как ходьба и бег, вождение автомобиля и даже полёт.</string>
    <string name="3e3885935cc391c0dd4e25d9bc3b90cfaa1adaee">"
\n👨‍🔬 Научный подход"</string>
    <string name="shortDescription">Превратите свой телефон в мощный велокомпьютер!</string>
    <string name="18c734ed044a7125f105b950f838729e680f5f55">🎯 Точно</string>
</resources>